[突發] 呀侵簽左人權法

From NHK

堅？？？？

唔肯定 暫時得NHK有報

正常，有分邊個會唔賺
反正一係擺係到自己過
一係簽完比國民讚

Icable news都有

有線報左

侵侵

Cable 都出左新聞

美帝

icable出左

Bloomberg 都有

Sir this way

叉下電啦

咁今晚集會更加出師有名

做咩事 做咩事

依家搞到no one cares

簽咗就最好，大家可以知道有冇效，個人認為人權法完全冇用，港共政府照樣運作

sir

開始期待這次會幾連擊了

上次好像牆內加港府合計十四連擊?

估唔到wo

Sir

醒起reddit有個sub 叫做r/chargeyourphone

係咪簽左弱雞版

真係簽左應該會死狗咁聲都唔敢聲

好似真係簽左CNBC有講

推爆佢

有線

點解係要今日簽
一定有後續

一簽黑期即有反應

牙侵

黎明侵

唔知今日中國又爆幾多條血管

今晚全世界出黎

夾住感恩節遊行，真識玩。

牙侵
有劍係手都要用先得。

侵

今次中國口交部會點回應?

tui

Trump

推

屌鳩所羅門的人係邊

My sir

侵成日話習係佢老友，轉個頭就捅佢一刀

感恩節最好的禮物

損友黎

Pish

push!

貿易協議即係玩完，恭喜各位期指好友！！！

BTW，熱...

整翻張外交部bingo

葉劉

其實都阻唔到。有得唔簽咩？

今晚集會啱曬

堅唔堅呀，照計應該係大新聞，但dd消息都無人講

777 開左昆崙銀行戶口未

終於

個黨亡左. 又要俾制裁,呢星期

贏左區選又簽埋
應該好多人會返返正常
唔記得哂受傷死左既手足
手足唔係confom啊

岩岩好

咁寫稿都要時間

Bloomberg
CNBC
NHK
CABLE 都報咗

堅 CCTVB都報埋

已經陸續報導

簽咗喇簽咗喇，侵仔好叻仔，好波呀阿侵

佢係咪知岩岩好

Thanks President

攬炒成功 香港商界都多謝柒娥！個班保皇黨收成期，賠了議席同前景！

可能掛，真係啱啱好

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

陳健波：屌你老母

兩肋插刀呀

Push

貿易協議可以慢慢玩
但簽左對佢連任有幫助

口交部同港共出嚟譴責未啊

佢今日仲唔簽嘅話可以準備畀兩黨圍屌
美國聽日thanksgiving

今晚一定要出黎

起身聽到呢個消息 真正good morning

Push this

sir this way

又桶甴大大一刀

now 講左

屌你正呀

美中正式全面戰爭

【最新】美國白宮：特朗普已簽署《香港人權與民主法案》

係唔係又傾唔掂
我就係需要呢d

係時候推埋Be Water Act

唔係眾議院嘅連坐法，係參議院嘅經濟攬炒
睇你係個人仇恨 定 自殺式一齊爆？
我就鍾意自殺式一齊爆

多謝勇武手足

搞4,5年都唔係問題
要對得住死左既手足
破產 搞綜援都唔撚會自殺

應該堅，tvb有報導(淨係報咗一句話簽咗，勁小氣)

SIR THIS WAY
多謝trump trump！
帶路小隊，出動

SIR THIS WAY

好似话冇制裁黑警同高官嘅内容

我都覺得實際作用係冇，精神支柱居多

龜頭蛇又有物料可以發微博喇

SCMP 都彈咗notification

屌 篇野都好撚狗呀

中國口交部耿爽：強烈譴責干涉中國事務！
侵侵：再嘈凍結中國官員在美財產
耿爽：大佬手下留情

唔好俾佢停 要準備下一步全球封鎖線

真正最大功勞係 美國一眾議員 仲有真正的香港人

SIR this way

諗起有隻動物台賤畜叫黎明卿

其實唔算弱雞左
雖然有連坐法
但Trump簽呢個version係有2020立法會普選

簽撚左啦

o say can you see

對侵一直都有信心

唔聲唔聲

殘體字死開先

垃圾TVB

Sir This Way

今晚本身仲有個感恩集氣會

簽還簽 贏區選還贏區選 街都係要上的

篇statement笑撚死 又friend

好耶

成效老實講要慢慢先見到
暫時都唔會有咩太大分別
但我地都要喺黎緊嘅集會多謝佢地

做咗VIP
同姐姐

the act passed

岩岩見到

烈士在天之靈 可得安慰嗎?

口交部一起身又要口交了

多謝美國
黑驚，死期到啦

繼何君堯之後，佢都可以整個本年度損失整合

竟然仲有睇tvb

蘋果出左新聞

唔怪得山雞哥走佬

SIR THIS WAY!!!!!!

競猜口交部回應

痴線
我都係收到日本報料先過香港
好突然

最大作用係搞到支那冇面，呢樣足夠開心死

今晚見

今日個市會倒升

Happy thanksgiving!

Link

又贏

人地快我地一個鐘

雖然冇連坐法

真

但係美國唔係慢過我地咩

推爆

今晚大家要出黎慶祝
同時要聲援理大手足

係，前幾日先話同甴係good friend

制裁

In US we trust

今晚即刻去多謝

唔該今晚全部人出去感恩

極度遺憾，這是破壞香港穩定繁華的企圖

香港人的訴求，全美國都接納，點解剩係香港的正苦不肯聽

喺中共立場，一雞死咪一雞嗚，呢個釘死咗咪換人
參議院個version 就 無限次炸鳩死你直至你聽話為止

sir sign here

反共救港金腰帶

今晚一定要去

準備好打一場硬仗

推到鍾雅倫第一個收皮

上次出咗有無十篇回應？ 睇下今日出幾多先

Yeah yeah

今晚先，ok?

Good

都係果句, 簽咗唔代表佢要執行. 至少香港實行民主嘅可能性大左一大步.

依家照咁睇, 江派可以話係勝利....習大大做埋依界就應該收皮, 假設江澤民未死嘅話....

THANK YOU

哇 屌 侵又搞乜呀 你咪玩野

和理非嘅等美國終於等到了

大家今日全日要幫手留意港共中共，可以去到幾多連發
肯定個個都出黎作最後的哮聲

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

朋友=隨時都可以絕交

今晚愛丁堡廣場見

老母開電視我咁啱聽到

專登放長假之前簽

President Xi is my good friend

堅，蘋果,now,東網出咗

口交部 不可分割 不影響中港 不要干涉中國內政

WTF?!

仲未幫你老母刪台上密碼

Good friend

大家記得出席夜晚既集會
繼續關注理大被困手足

多謝侵侵

唉口交部又有排煩了

終於sir this way

江 去左屯門碼頭海趣食緊KFC

nhk都報左

仆街你係咪返咗40年代

感謝侵

做乜撚野

早過流浮山果200個刀手

提醒吓大家

今晚見呀！

等睇口交部bingo

三千幾個手足 幾時先肯放人 屌你老母

等睇口交部衝出黎

最後的吼聲

早過陳同佳自首

岩岩我都見到

我究竟睇咗啲乜野

Jm9

先同藍絲屋企人嘈話睇牙侵會唔會簽
乜轉頭就簽咗
是咪收到風今晚我地個集會

今日應該會有一百個抗議聲明

早過老解落嚟鎮壓

侵簽咗 班刀手都仲未落到山

廣東話Version 更新得比較慢D

可能侵仔覺得中共已經頂唔住，就算簽咗人權法，貿易協議都唔會炒車

認真問
呢份野有咩實際措施
對葉劉禁運？

燒山

香港呢場運動一石激起千重浪，同一時間差唔多所有民主國家或多或少都對支共有制裁行動，亦令到世人對支共有咗更大嘅戒心。

一切一切都緣於香港人對呢場運動嘅堅持、唔屈服，尤其係年輕一代，佢哋付出嘅所有更加可歌可泣，為香港歷史寫低咗光輝嘅一頁，令後世歌頌、景仰。

我愛香港，更愛所有香港年輕人！
光復香港、時代革命！

想睇呢張相，簽完人權法展示一下

lm

侵侵勢要破燒山燈力

簽用就進一步，推到佢地立即用

葉癗: 冇咁快過嘅

今晚唔出唔得啦

殺人政權冇屍骸

今晚要全部美國國旗🇺🇸

今晚唔係唔出感謝美國呀

黨又滅埋 錢又ban曬

朋友係攞嚟出賣既

全香港正常人都等緊ga la

多謝燒山

堅. now TV news 報緊

有冇人整個習大大同trump既最佳損友mv

又要強烈反對，嚴重不滿了

耿爽今朝好撚爽

Reuters reported

侵:習近平is my friend

突破盲腸

咪乜都撥冰水
Ok？

爽哥唔知起身未

手足換黎嘅結果

香港人繼續反抗報仇

我老母由深藍轉咗做黃絲，屌開tvb播假新聞/唔播警畜過份武力，所以唔洗del台

真既？
好波呀

啱啱咋，同埋親共媒體實低調報

唔好binc啦
笑下個陣唔比人屌hocc亂講野既人好喇

re啱先問有冇外媒報位巴打

安慰條毛咩，人地抗爭為咗人權法？

制裁埋tvb

Reuters 都有

去Twitter 多謝佢

強烈譴責並堅決反對
損害陸方利益
認清形勢
懸崖勒馬
立即停止插手香港事務
立即停止干涉中國內政

我係美國人呀hi

真，今晚快去感謝美帝

先唔理有冇用，起碼叫又向前左一小步

Rubio爸爸

Now都出左啦

其他西方國家亦會跟隨

唔敢俾牆內五毛知道

簽左之後班港共狗官一定會被制裁？

仲有謝振美

幾時

一直以來 不嬲如是

請問幾時會開始制裁？can’t wait!!!!

多謝義士

快d出 list仲好

中方強烈譴責美國不知天地厚 一意孤行介入中國內政 現向美方強烈交涉

支共同港苦要出幾多份聲明呢

Thank you America
大家今晚無藉口唔去集會

Ching手機記得差電

念力推

真心定假膠

個trade Deal

美國又又又搬石頭砸自己隻腳

下一步曲 - 全港三萬隻犬將成為Condom

其實呢個減辣版本
冇連坐
本來大陸d官嘅哲學都係
我一個人承受曬罵名. 其他一家人出國
以後後代生活無憂

開心一陣好 Poly仲要大家關注

中方強烈譴責美國已經干涉別國內政
並且生效一張廢紙

OK

今晚要出黎了

多謝牙侵
Poly既手足等我地啊 頂住

今晚要公開多謝侵侵

Next, be water act.

喺感恩節日子簽，第時光復之後，為咗紀念咁特別嘅日子，一定要變成法定假期

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

What ?

所以美國班傻閪仲未知

Happy Thanksgiving day~

今晚出黎多謝美國

O say can you see by the dawn's early light...

終於等到

早過我地返工

終於有人同我睇到同一樣嘢
Btw 侵侵好波！

快D用人權法，制裁黑警林奠佢老母臭系

想交稅比美國

btw今晚一定要出嚟集會

普選

冇人多謝gphone香港人幾善忘

啲狗不敢面對的現實

特區政府表示強烈遺憾

Thank you President

仲有Solomon巴打

真係要感恩
感謝美帝

WTF

等小粉絲5，3毛，共蝶，藍豬，香港政府表態，最好直接去美國示威記得要出真名比美國知道你們的決心

法案無左雙普選？

廢紙呀嘛，咁簽左都無所謂啦係咪
口交部搵到新四字詞點樣鬧美帝未

幾時制裁？？？

想問下對黑警有咩實際影響？

制裁名單呢？

四字詞：我們錯了

制裁狗官之一李家超

冇講錯

侵侵只係反中 唔係撐港
美國政界主要係利益主導

自己香港自己救

咁砌一條List出黎幫手清算

其實都算燈左 遲左幾日

好波～

極度譴責
極度遺憾
我們柒了

又要做熱狗五毛分化撚喇唉

唔好下下喺度潑冷水 ?

OK?

口交部：亮劍

雖然唔正式制裁家人，但金融世界唔止受制裁一方受影響

你睇最近支共人臉識別公司想上市都ban

得啦
總之無用
唔駛驚啦

777最大政績
曲線推動HK人權法, 難度可其高

黑警應該會首先被制裁
1. 重要得黎又唔太重要
直接侵犯人權，同時亦為最低級，內地唔會保佢
2. 增加示威者氣勢
3. 令強悍手段失效

Thank you America!

美國間諜

咁樣算唔算幫佢個朋友止暴制亂

nice

諗到如果共慘黨聽日就話要制裁美國警察

We have a very very very good relationship

真係好感恩

thanksgiving

out of respect for president xi

三百年黎香港人有幾時唔係夾縫中生存
一隻手數得哂
當年英軍咪又睇唔起華人
睇有冇本事平衡各方勢力
引老虎打豺狼

要人

小鳳姐又出嚟啦

新加坡以前都係玩呢套之嘛
不過傳到落個仔度乜撚都唔識
靠食老本

要盟友既銀行都要一齊制裁機會有幾大？

唔用美國銀行的確無乜影響

所以外交係香港生存最重要既技能
賺錢能力都係

咁仲睇tvb

佢簽既係邊個版本先
會唔會制裁埋直系親屬
唔會既話其實都係廢廢地
仔女照可以係美國讀書
錢轉俾老婆就得

大勝之後 和理非回合 👉🏽死線👉🏽勇武回歸 應該係當前共識， 但回歸後既勇武行動係咪都應該要升級？除咗因為新曱甴王新官上任當然要賀一賀佢之外，勇武行動方式都需要更新 仲停留喺街頭同曱甴打 普通裝修 係不自量力（同曱甴打）要智取 勇武係用係第二度 ，要對家跪低就要加大壓力 要有震撼效果 就劍指政權或鐘資象徵性建築 ， 具體行動嚟講 先用大量和理非 偽勇武 佔領一個區 真勇武就去行動 完成目標立即訓醒。

至於目標 話明升級 緊係唔止爆吓玻璃 中幾吓魔法就算

係要焚毁 記住係焚毀 但最好無傷亡 視目標級數如何 震撼效果如何

Ps:和理飛同偽勇記住要擋住紅色車

仲有以上係講緊智利🇨🇱 大家要守法唔好做犯法野呀記住

長文希望有人睇吓

侵為解救香港踏出第一步

希望大家喺興奮嘅同時都繼續關注Poly局勢

參院版本

侵侵yeah

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

侵係咪知我地今晚有集會特登而家簽

一個post兩單傻人發現案

商台報咗

笑死

其實樓主未來穿越過黎㗎

多謝Rubio

時光機出現了

你生存幾時唔係為利益？？呢個世界從來就互相利用囉！！

讀多幾頁Econ先出黎柒啦盲膠打狗！！！！

侵爺

trump

blackfriday 買多d 美國野先
（係呀，都係；中國製，但人地有 QC 同 驗貨）

香港咁細地方，美國都肯幫買美股，轉美金，強積金都轉過去

驗一驗智商好啲

錢轉畀老婆你估cia會查唔到？

葉劉 何妖

唔係睇一個城市幾大
係睇價值

Emperior Pooh 永續咗好耐

人哋改左憲法玩終身制啦

文匯大公冇報

唔好怪佢地啦！！！

網毛有幾多隻真係出過蝈先得架！！！！

上面果啲話人權法無用嘅狗屎垃圾鬼收皮啦
參眾兩院過晒人權法，狗屎垃圾中共一日出7次反對
敵人反對我支持

認為無用個d左膠
唔該去睇下100毛個 齊上齊學 沈旭暉 個集佢講咩

乜都話無用
講「無用」那個人就真係最撚無用
你死撚左佢啦
dllm

未完架場波

大統領

屌，我好驚有散水風

真心膠就真係要驗智商

未簽都咁多連擊，又話點反制，簽左可以點

屌 眾議院嗰個好啲咁喎 第二點

其實會有，班極度和理非

好耐冇見呀師兄

敵人的敵人即係朋友

條例任佢spin，佢要做一定做到

今晚準時感謝啦喂

法案通過咗喇，點樣開始啟動制裁程序？由行政機關（國務院？總統？）開始？定係由議會提案？

有無巴打可以指教一下？

知道點啟動，可以即刻開始行動connect有關單位…

去埋呢個

法案都簽埋仲未知有咩分別
建議你檢討下

Thanksgiving gift
Thank you!

好多港豬咪玩，贏左區選好多人hea 左

事實係散緊
行動po推唔郁
Set deadline 無人理

thank u president trump

為你好咋
朋友

早晨師弟！！

有時真係覺得係呢度即睇到文盲，Band1Band3，同就算Degree係乜水平U嘅分別！！！

又要玩耿爽bingo

I love you Trump

多謝美國

快啲上twitter多謝
Donald Trump, Solomon Yue, Nancy Pelosi, Marco Rubio

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻😭

兒登

Thanksgiving!

可能侵專登揀今日簽

事實係咁
我又冇話美國唔會幫 要大家放棄

要明白政治博弈既本質先有可能贏
唔係單單靠鬥慘 靠鬥多汽油彈 或者鬥唱歌
係好多嘢 環環相扣

最後嘅勝利都係要靠自己
唔可以淨係等人幫

做乜
紅色大字就型啲?

既然大家都認同
美國幫香港係為利益
點解要屌

多謝美帝

我一早講過我當年考9科最差中文C其他都AB，雖則咁，點都明你"只係反中，唔係撐港"係乜語景乜意圖嘅打狗！！！！

有無人權法內容睇下

利申 我係伸手黨

係無 但依家一係同中國一齊死 一係就真普選佢班仆街死姐

美國在引火自焚，後果自負

就算當你只係文盲唔係5毛狗，連利益係乜同咁要扮崇高，勸你無謂再玩甚至理政治囉！！！

真係要搞次thank you USA

NY Times